終於搵到一個美國youtube channel KOL講今次舞弊事件, 仲請埋Giuliani上黎講野

頭先Giuliani話聽日又有野爆

咁又要等睇戲
星期一應該都開始做嘢

呢個moment好難得搵到美媒係親右
而家睇新聞都唔知係邊度睇
係香港 蘋果 now 有線 全部都唔撚報
美國主流傳媒又唔報

都唔知去邊度睇好

幫推

老老實實分分鐘得返大紀元

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

頭先係度示範20尺以外監票
主持係張紙上面寫 Gerald is vagina
笑到仆街

我而家淨係睇大紀元

得返老蕭 大紀元 袁爸 趙氏 沈旭暉
不過得袁爸d料似係最貼美國人既諗法
之後到老蕭

佢岩岩講joe biden同埋主流媒體不停宣傳拜登贏左係打心理戰果度勁撚正
正常黎講根本就唔洗大肆宣傳
主持:睇下俄羅斯, 佢地贏左會唔會咁樣宣傳

從而反證今次真係好撚奇怪

全部入唔到主流社會

有時唸我地香港人好似孤兒仔咁...

有成十九萬人睇緊
其實大家都好心水清

終於講AOC

依個同Tim Pool都正

扮佢扮得好撚好笑

老實講得返大紀元

多謝分享

其實大紀元有美國版 專講美國時事
好高質架

完
睇下Tim Pool先

突然間覺得大紀錄好有公信力

大紀元

5M SUBS

Tim Pool係liberal 底，近年redpilled 好努力指出左翼荒謬